【蘋果fb live】廣源居民築人鏈 金義聖到場聲援

Mr. Kim Eui-sung, we truly respect you!!!

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

1/10

2/10

3/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

4/10

5/10

佢真係好落力

6/10

Respect

會唔會咬人？

會咬你老母

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

7/10

8/10

9/10

10/100

Respect. 呢D先叫落區